---
title: >-
    شمارهٔ  ۴۷
---
# شمارهٔ  ۴۷

<div class="b" id="bn1"><div class="m1"><p>ای که در هجرت شکیبایی ز دل‌ها می‌رود</p></div>
<div class="m2"><p>هیچ می‌دانی که بی‌رویت چه بر ما می‌رود</p></div></div>
<div class="b" id="bn2"><div class="m1"><p>تا صبا را در گلستان دیده‌ام آسوده‌ام</p></div>
<div class="m2"><p>زان که در کویت ندارد ره که آن جا می‌رود</p></div></div>